抗爭賣得出去，黃絲走進來，黃店發大財

撐老衲，請入錢。